老老實實 個犬隻散仔福利協會點解可以成日發表挑釁言論

都唔係要求佢政治中立, 佢而家仲撚挑釁過大公文匯

收咗美國佬錢挑釁民情

閪環代言人

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

藍衫係咁上下，做下把位